周國賢又嚟料 Cover咗海闊天空

記住睇到最後呀

周爸爸

原諒我這一生不羈放縱愛自由

睇唔到嘴型佢最尾講咩..

香港人加油

腎仔真係好撚正

大家加油

琴日嘅story 一齊撐住

推

黑白癲倒

周爸

其實佢似係不斷忍住唔喊 佢唱得好激動

多謝你周爸

推埋上次十八cover

多謝周爸

我愛周國賢

腎仔

多謝周爸爸我好愛你

背棄了理想，誰人都可以賢仔我愛你

Hgygy

好撚型

好掛住你呀

推佢上熱門

佢拎左叱咤男啦wot

因為腎仔唱live.....

推多一下

究竟要點先算紅?

腎仔世一

黑白顛倒

你個名

若是流汗 流向觀眾席裡
這次輸了不要流眼淚
我那天 龍門前遺留下紀念
回望共你一起闖進對方的禁區
今天球場上發亮 總有日迎路趕上
能伴你落場 誰懼怕路長
能越戰越強 齊打開新一章

爸爸

腎仔遲啲記得開演唱會

形容得幾好

好難聽 真係捱唔到最後

唱你首消化不良啦

最愛周爸

擔心佢情緒

希望唔會好似Ellen Lo .......

想叫佢睇開D

但香港仲有咩值得大家睇得開

唱功冇top3啦佢唱功不嬲唔得
佢配枝結他就加分

支持

幾時返嚟

佢live 時，真係好牙煙， 但 ，佢既歌係有料

周爸爸我愛你

多少 會沒有所謂
多少 又不可代替
多少 硬撐也不見好報
這個病態 繁殖憤怒

感冒 如不足決定命數
何妨留下 天荒鬥地老
也好 也好 也好 也好

唱功top3

周爸爸
佢講香港加油

屌你笑撚左

周爸爸好開心見你番嚟

呀腎d打飛機氣聲真係好正

我都好擔心 佢瘦咗勁多

多謝你呀周爸

我愛你呀周爸爸

周爸係幾有才華 但真係難聽

香港人xx加油

周爸真係我鍾意既香港歌手

好撚正

Push

誰知失聰的我也能忘記我

有錯咩

點解要原諒

一單還一單
腎仔啲歌係正 作曲又好聽
cover + guitar有feel
但唱功點都唔會係top 3

利申死忠

風 骨

繼續上 全力上
無懼每個對手招式多誇張
不怕跌傷 要用雙腿創造 我理想
無論進 無論退
無論哪個領先都不必慌張
只管再進攻 決心奮力圖強
當聲勢夠響 每一個也拍掌

生於黑白顛倒的時代
香港人加油

好撚好聽
香港最佳男歌手
咩Eason唔該死撚開

我愛你呀賢

聽到喊咗，I love you 腎

唱功係咪倒轉嘅top 3

佢而家係唔係香港

好感動
原來佢結他咁勁

上下反轉之後 左上角時間倒返轉睇變成11 08 20

佢出名自彈自唱

見佢出好多show都唔播background music

玩現場自彈自唱

live麻麻地 但啲歌夠哂特色

BB我愛您

周b

push 腎仔

哭𠹌咗

腎仔 真正嘅香港歌手

push

baba

周國賢加油

多謝周爸 我愛你

cls

腎仔加油

腎仔係真。香港歌手

多謝大家支持

腎仔唔知近況點

冇愛錯佢

佢唱功不嬲都唔得架喎
不過d歌好好聽
利申：佢fans

前幾日去IG講又搞返zarahn

有興趣可以去@zarahnig

希望見到zarahn出返黎

邊個話冇藝人出聲
腎仔真香港人

存著甚麼 問題為何會愈多

期待，佢哋ig又active返

走啦五毛 學咩人聽香港歌

想睇埋NG想一齊喊

你都算賤 兜個彎引人踩佢唱功

我同你講 就算佢唱功唔完美

我哋老閪都撐呀

（急！）仲有唔夠十日，依本報刊會退回蘋果，變廢紙喇！

唱歌好有feel 喎 月球上的人係聽完佢唱先覺得好聽

Children song

b la

唱依首都無氣咁

佢唱邊首有氣?

多謝腎仔

我愛你腎仔

聽到心痛既聲音

腎仔 我愛你

今生不回家
消化不良

多謝周爸
take care

我愛你！！

樓主你個名推

周爸我愛你啊香港最愛男歌手
推爆你！

多謝你Endy

腎仔型撚到呢

腎仔 <3

我遠在菲律賓都深感安慰
不枉我愛你咁多年

有人幫周國賢首《小國英雄》整咗個mv
又係正嘢

好慘 講呢句都要隱晦到咁

希望有一日佢可以好似佢好朋友藍奕邦咁
可以暢所欲言

屌撚樣五毛黎架 就係想引你依d留言出黎

我是個地球人 我像每一個人
成熟也天真 感到不公會怒憤

十八超正

小國英雄好撚正

b

周仔啊上次十八J到我暈

推 respect肯發聲既歌手

你就癲

腎仔頂住呀

繼續推 仲有好多歌㗎
《消化不良》這個亂世 如何上路

又催淚

時空都有人整咗MV

我愛周爸

仆街 笑撚咗

佢肯喊係好事，俾自己舒緩下，如果唔係佢自己屈住屈住仲辛苦。

Exactly my thoughts too
所以好擔心
佢肯講出嚟唱出嚟係好事

希望佢可以藉住唱歌抒壓到..
好唔想失去周國賢

覺醒字幕組都係 聽完好灰

歪理俾政府包庇
知覺俾社會作餌

醒啦醒叫醒自己
醒啦醒叫醒你哋

好左好多架啦

pish

拿，吹奏還吹奏
但唱功香港top 3呢個好撚牽強wor

你真係唔識㗎喎
佢呢種唱腔先正

聽到起哂雞皮+鼻酸
香港人加油

突然掛住以前高登腎仔點歌台

爸爸真係好撚正
小心保重身體，等睇你紅館

好勁

雪國都好正，隻隻碟都有買

呢首歌d編曲好特別
可惜紅唔起

周爸爸😍

香港人 仲記唔記得當初有幾咁團結？

佢呢年啲情緒好唔穩定

香港第一男歌手沒有之一

周爸
公仔箱一樣正
世界再混亂 我忍我忍
每個也逐漸 埋沒惻隱
更要捍衛靈魂內 還剩餘著那一份真

上次6月4日po 十八 應該好癲

佢唔係全港最好既歌手 但一定係全港最撚型既歌手

好多人問我點解中意周國賢

今晚掟呢首歌出嚟可以服眾

你都要保重呀周爸

唔夠假

了解周爸嘅就知佢係個好感性嘅人

佢ig係咪重開？

雪國都好撚正

叫其他活係平行時空既偽人如何是好

聽到喊左

條友五毛黎 一早block咗

凡夫的樂章

失去預計怎料到共你在一夜之間分割

我愛腎仔

唱功依啲野就唔討論啦，不過佢嘅歌聲真係好有吸引力

最慘佢手結他都唔係好

Push!!! 周爸！

但就係有種化學作用，缺一不可
結他同佢係相輔相成

香港人，加油

呢首真係好正
加埋佢612個ig story

果d話音樂唔關政治既band 收皮啦
奶共奶人民幣既Beyond 三子收皮啦
真正Rock 就係Rebellious

第一次覺得透氣聲好好聽 好有感情

講緊依家嘅香港

好掛住周爸爸

超期待塵世美full version

好仆街 陰啲陰啲踩

條片死左 ？

做乜姐你

型撚到

唔識寫顛倒？

唱功唔係最勁，但佢把聲真係好有感染力

Ig 周國賢 十八 version

Re pin please

良心x100000

黃金入球

唔敢講佢手結他好好
但一定唔算得上差
而且佢根本唔係演奏樂譜
佢嘅世界冇樂譜，只有圖畫
佢係用樂器畫畫

周仔創作型，用chord靚，成日覺得以佢才華如果佢係外國一定紅到仆街

周爸世一

屌你啦又笑鳩腎仔
聽佢唔係聽唱功 係聽feel
你唔好咁膚淺

利申 死忠

周爸爸💛

成個樂壇個個玩暗撐
有邊幾個可以好似周仔同小明玩到咁明目張膽?

高汁！

今生不回家

佢講過自己唔識fingerstyling, 好讚嘆高佬啲solo

總之周仔把聲加佢嘅結他同自己作嘅曲
1+1+1可以10, 好撚癲

良知重要過唱功

一定會去！ ！

唔好漏咗藍亦邦ok？

好感動有呢個偶像

始終佢哋都係獨立/細公司，冇得下下拎其他歌手同佢哋比

聲同feel 正 咪撚戇鳩 支那化 一尾講唱功
Touching到 就夠
係咪要佢得閒 鳩嗌幾下？

追左12年既男神

香港人加油💪

heung gong yun ga yau

好鍾意佢 但 佢把聲差啲唔認得佢
香港人 加油

好愛你！

p

仲有Kolor同Rubberband

就係無

真香港人歌手

仲記得MSN年代日日播目黑 好慶幸依家依然係你fans

唱live好咗好多

邦邦自己唱唔紅
作比人既 首首都係人地既成名作咁濟

只能夠講歌手個樣真係好緊要

你有冇玩結他？
你講嘅野真係音樂大師或者精神病fan boy先講得出
咁講法佢境界隨時高過John Mayer

的確係
因為藍奕邦已經冇唱片公司 可以大大聲咁講
反觀依家呢班歌手 一年前都會隱晦支持 依家已經選擇忘記
周爸爸 小明 Kolor Rubberband呢啲出名嘅仲可以撐到咁出面已經好難得

何妨留下天荒留地老

佢好奇怪，係某啲歌唱到頂級，但有啲歌真係爭咁啲

無人講呢首？
成首歌都講緊而家既香港

其實佢首結他真係唔算特別叻, busker level咁上下.
叫佢玩fingerstyle更加好易炒

講香港歌手唔計上一輩, 應該係Ellen, 陳奐仁, 方大同手結他比較見得人
其他rock band vocal 都係掃下chord

你講野正常啲

畫畫

吹到咁大
我係佢fans都唔敢講佢唱功top啦